光復屯門 民建聯

如果聽日有民建聯嘅人在場咁點？
我哋繼續咁做只會幫佢哋拎票
啲人就會覺得光復屯門係民建聯做嘅

我哋應該點算？